周庭仲未放番出嚟！過咗一日喇！

Twitter 要人

//從昨日周庭被捕至今，日本各界紛紛表達對香港的關注，不少人響應貼出 #FreeAgnes 撐香港。現時周庭仍然身處大埔警署，期間曾與律師會面，律師指周庭經兩輪錄影查問後雖然疲累，但精神狀況不錯，然而至今仍未有任何獲准保釋的消息。//

十

p牌幫你推

多謝

屌on9甩左p都唔知

推

九

八

保釋緊啦wo

醬汁？

周庭fb

保釋緊, 不過啲警曱慢過閪, 預幾粒鐘

見到！

佢YouTube有live
10分鐘後出來

日本聽日有個緊急會, 希望有啲野做到

Push

mola mola

好人一世平安

反出黎又反入去再反返出黎啦。。。